遇到啲on9朋友應該點做

是咁的
話說今日返學校溫書溫溫下覺得攰就同個朋友捉象棋 點知佢放隻砲係我身上 跟住就話我係佢炮友 依家好尷尬應該點做

明下你啲friend咪知囉

人以群分

幾時打牌

我好正常

gay

捉咩？捉字失？

放隻馬係佢個身到，「咁你咪係馬友（魚）」
Sor

吓，呢D唔係普通朋友會做嘅on9事咩？
有咩好尷尬
定係你平時份人好正經 突然唔知點回應佢？

屌 有時D中學男仔玩撩陰 千年殺咪又係咁
某程度上都好Gay

係 所以我係非gay

放返隻馬去佢度，話9返佢係條馬友，最啱做鹹魚

Gay test

咁我唔pass

好彩唔係放碌炮，你菊花力保不失

你放返隻兵比佢，叫佢做住你隻兵先

你再放隻兵喺佢個頭度 指撚住佢話你係隻兵仔嚟咋 做炮友？發緊夢 哈哈哈哈哈哈.......

尷

我同佢都係男人

你仲唔即時用馬踩佢隻炮
話 我要打你炮 騎死你

搵隻兵食左佢

我當你兵渣